**计算一个球的分数**

**计算一轮两个球的分数**

**计算一局比赛十轮分数（不含补中全中）**

**计算一局比赛十轮分数含一轮补中（非最后一轮）**

**计算一局比赛十轮分数含一轮补中（最后一轮）**

**计算一局比赛十轮分数含两轮补中（含最后一轮）**

**计算一局比赛十轮分数含一轮全中（非最后一轮）**

**计算一局比赛十轮分数含一轮全中（最后一轮）**

**计算一局比赛十轮分数含两轮全中（含最后一轮）**

**计算一局比赛十轮分数含全中和补中**
